習近平煤山上吊, 驅逐共黨, 光復香港!!!!!

習曱甴

天滅中共 全黨死清光

根本四中全會中共落order姦淫虜掠
點解叫口號唔鬧中共???
黑警一樣係死共狗

因為係飯民忌諱

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

“甴近平”

煲底不必相見
永遠警惕政權

甴近平

香港人, 反共!!!!